陳凱欣：建議政府十八區檢測 善用做冬聖誕元旦時間留家壓制奕晴

港台千禧年代節目

陳凱欣：建議政府十八區檢測 善用做冬聖誕元旦時間留家壓制奕晴 不要搞聖誕派對 大家想忍十四日定農曆新年都係咁過！？大家要迎接2021 年！

黎字頭

借個位黎推行動post

[流亡不是移民 倫敦集會要人] 中大理大保衛戰一週年悼念集會

啲(前) 議員阻住大家過冬至， 無陰公囉

奕晴

岩呀 聖誕除夕都唔好比人出街 睇下邊個仆街囉
全世界都望緊疫苗 香港仲諗緊檢測 56k 黎

佢咩身份講野，on99

要人出街返工但放假唔好出街？dhlm

前立法會議員

封撚左關先啦 屌你老母

做完又點？14日後再檢過？

你老母政府唔撚問佢囉番人工既？

家族性一齊過冬

年廿八開始密密拜年

收皮啦健康大使

檢測完之後係咪會百病不侵？

被人dq 追返佢啲人工未

番工四人幫

咪又係有人要送外賣畀你哋。算唔算變相壓榨工人弓

大家想忍十四日定農曆新年都係咁過！

想Wfh直到新年

你21至24號變埋奴工假期囉

嘔翻人工出嚟先啦

收皮啦屌你老母柒頭

點解港台仲要搵佢

奴工假都有人要返shift架

翼程
亦呈

弊在有更白痴的人搵佢訪問

寫錯字, 屌你老母， 乜鳩叫奕情。。

乜水

奕晴係邊個
人起朵佢起朵⋯

逆懲

想問佢比人收番個議席之後使唔使還人工？

放啲人出出入入咪又係會再爆

吓！人人假期都有假放嘅咩？
支那畜牲雞果雞係弱智，做雞的衰撚過人！

一日唔宵禁 都唔會左到香港人 返工

還左糧未阿 臭雞

法庭裁定陳非妥為當選

佢從來都不是議員

聖誕實所有人放假架

奕晴得罪左你?

講到做完檢測疫情就會完咁
忍唔忍聖誕同新年係咪都要咁過完全冇直接關係
屌你老母真係有心防疫就唔會爆返啦on9政府

第二幅圖係同佳老竇？

On9。檢測完，清0。就代表唔會再爆咩？

健康大使

西方=聖誕前lockdown 等人可以聖誕同親友過
香港=聖誕lockdown 等完左假期後可以準時番工

原本想抗疫 但佢講到唔抗疫就有得新年唔出街同永續WFH都係不了

用語音輸入應該係

人名黎講幾好聽

唔過新年幾好呀
寧願聖誕開party
新年喺屋企柒訓唔洗拜年

千禧年代專門搵土共做訪問

之前咪搞過一次大規模檢測囉屌

有撚用啊？

定依條友平行時空嚟 所以唔知道

港台政策係咁，要俾土共多D發言空間

陳健康

問過大劉末?

只要我驗孕一次, 就可以不停中出了

檢完就免疫

聽到中出，射了

大波樺

最後個張無字 唔知佢講咩喎

聖誕關咱們中国人咩事

都話政府同武肺傾好咗唔會感染返工嘅人

想啲人唔慶祝西方節日
明嘅明嘅

健康與我無關
經濟比較重要

啱呀，千禧年前邊有咁多土共刷存在

千禧年代以至成個香港電台第一台簡直變左土共傳聲筒

臭閪大使

你估聖誕個個都有假放咩
大把人紅日要返工

有居家令 我會配合 又玩全民又唔居家令
玩9 me咩 我唔做嫁啦 你拉我啦

最尾個張jm9

你咩身份 ？ 可以代表邊個

香港電台御用公共衛生政策評論員喎

支那都講緊疫苗喇

我羞乘期，點解唔比我享受！

一波
二波
三波
四波

明明封關再lockdown最有效
就係唔做 怕中計

仲搵啲二打六出嚟試水溫